有啲咩工係唔洗對住電腦？

地盤

雞

汽水機操作員

衫褲鞋襪sales

同電腦講對唔住

收銀都會用電腦

洗大餅

G4S 解款員？